懇請民陣盡快發起全民罷工

懇請民陣盡快發起全民罷工

PLEASE

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

Please

push

懇請民陣盡快發起全民罷工
尤其係公務員

幫手推

今時今日唔罷工已經制止唔到黑警濫暴

罷工

民陣，黑警殺紅眼，而家西環已經係戰場。快組織全面罷工啦

推

就比全港市民休息下 最近香港發生太多事 真正關心香港既人呢幾個月以黎真係訓唔到 無心工作

Push

同意 幫推

pish

推呀 全港大罷工！

一定要靠公務員同MTR
私人公司同政黨絕對唔夠動員力

我無野講

港鐵車長罷唔好得個講

pish
香港加油

光復香港,時代革命

fake news

求民陣

和理非唔想勇武手足出事
就齊心罷工!

已經唔知可以點救佢地

罷工！！！！

罷工啊屌你老母

真 再咁落去自發罷既時候光環同票都唔係入你地數

快啦唔想再有手足受傷

民陣請協助地鐵車長罷工

為時尚早,大家身邊都有為數不少的"沉默大多數",罷工只會令果D人都出黎反對,
因為會罷工破壞左佢地搵錢、飲飲食食、去下旅行的日常,佢地會歸咎於搞罷工的人而不是港共

最好就後日 聽日中共會出黎講廢話講完就大條道理針尻佢啲point去發大黎講 咁樣先係最有壓力逼政府放番班義士

睇番五四運動 個陣全中國 罷工罷市罷課
中共唔洗幾日就放人 就算場運動唔贏未贏都要救番班義士番黎先

推 全港大罷工！

真係好灰 應該點

，

推啦屌

一早就智取

星期一，星期二睇埋先行動都未遲

推 要全港真罷工

老實講 我唔覺得好多香港人會跟

罷工！！

搵工會

香港獨立

光復香港，時代革命！

求下各位香港人，罷工啦！

推!
等咗好耐啦

民陣唔該善用自己影響力

全港大罷工

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

係時候啦

Bump

支持無限期大罷工
啱啱睇到呢個post
極致和理非嘅建議

講得幾好。可以參考

支拎罷工

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

True

200萬人大遊行都係靠民陣號召

只有民陣吹雞才有可能搞得成大罷工

支持

罷工 ！
我求下你地罷工
我真係唔想香港變成咁
公務員同車長 我知你地有包袱
但我好希望你地可以放下包袱企出黎
我求下你地罷工....

求下大家罷工

民陣升級

求下你啦

30號太急, 要等埋公務員

而家係差個龍頭去號召大家

光復香港 時代革命

推比民陣睇

求

push
push
push

支持發起全民罷工

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

please

我地都要叫身邊所有人一齊支持參與罷工

Up

要遊說身邊人一齊罷工，先有效

罷工啦

求下你地罷工

Pushh please

最好配合港鐵車長同公務員一齊罷工
一次過晒冷

大家罷工啦......前線仲唔夠多人犧牲咩.......

推阿

罷乜都支持

求罷工

唔想再有義士白白犧牲

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全部罷工好難

要被動罷工！

睇埋聽日中共班狗講咩 之後再發大黎講唔好再拖到星期四五
唔係就好似上元朗班白衫咁 去到星期六先出黎民怨唔夠勁
後日應該係谷到最勁同埋夠哂時間宣傳
只要地鐵車長肯罷工 我相信其他人都願意同埋夠哂藉口罷

推推

我無嘢講

Push
強力支持罷工用經濟手段作升級行動

推，等唔切啦

點解香港攪親罷工總係要訂一個遠到pk日期
同出賣群眾有咩分別

呢幾日我睇立場live
我個人覺得香港警犬開槍次數遠高於其公佈

730

香港既命脈係 交通 運輸 同 金融服務

Pish

其實主要都要政府部門同地鐵職員肯幫手先會發揮到最大效用

推，唯一出路

推呀

罷工！公務員罷工呀屌

希望香港教區會以公義同社會和平為由
呼籲教徒罷工返教會禱告

無人會理你地
算吧啦

Pushhhh

快呀
勇武派比人拉晒啦

730全民罷工

Please 我真係好難受 我準備好罷架啦

只有罷工先救到前線

同意

交通癱瘓自然就全民罷工

罷工 > any 所謂「升級」行動

我地唔罷工只會放班勇武出黎俾人打見死不救

罷工真係要有大台!!推!!

00:00- 0730罷工訓覺

民陣！！！

快呀 頂唔順啦

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

同意罷工

極致和理非嘅建議

一定要全民罷工

求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

快

:(

本人將積極配合

推到民陣見到

pushhhhhhhhhhhhhhh

求下大家罷工啦！
尤其是公務員！
前線都只係普通人，唔想再見到佢地咁辛苦呀！

冇錯! 民陣絕對有咁既號召力
而且唔係罷一日兩日, 而係無限期罷!

同意！真係要盡快全民罷工，30號會唔會搞得成?

好似試過，但唔成功

Please...

跪求

推，呢個係民陣，所謂「大台」最基本要做既野

推，終極和理非回合

罷工係唯一最和平，最有力，政府不得無視既抗爭行動！

30號可能太趕 5/8 會唔會好啲

罷工！

PUSH!

推，好似612咁

求下全港大三罷

全民罷工

支持大罷工

懇請香港人全民罷工

各位打工嘅，8號風球打風落黑雨都唔洗返工，因為你地都驚一出街有人生安全，而家你地睇下個政府，就算遇到山賊小偷，警察都唔會理鳩你嫁喇，咁樣你出去返工仲會安全咩...不如留係屋企瞓個教休息下啦，成世人打工 都要得年假 法定假先可以抖下，自問一聲 買左樓嘅，有幾可可以留係間屋度 享受一下。 不如大家一齊罷工救返香港。冇左份工唔會死，冇左香港你同我都會死。

要地鐵 主要交通幹道癱瘓配合

發起罷工啦,今日拉左好多人啦
唔想再有人比人拉

夾埋730攪

送上文宣，推8.5

必需係無限期

光復香港
時代革命

730 罷工

俾前線時間重整

支持無限期罷工！

罷一次，求下你地，一次，只係一次，愈多人罷，受罰既機會愈小

點解係8月5？點解唔可以更早？

推地鐵 + 巴士車長
罷到就搞掂
支持

懇請民陣！

SL又得 AL都得 No-Pay仲得
你地好可能可以救返班朋友

相信民陣既人已經見到，我地耐心等待民陣既回應

跪求全民罷工！

罷工阿！！

Pisg

民陣,唔罷工再落去真係會死人

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

全面支持730港鐵大罷工

唔好罷一日呀
起碼一星期

快撚啲屌你老尾

求下你地, 真係需要你地嘅幫助

民陣連日黎點解可以忍心睇住前綫班兄弟不斷被打不斷被捕？

fb pm民陣

除咗罷工香港人仲可以做D咩好心痛啊

呢排完全失蹤

Brian Problem

Please
希望多啲人響應

6月中已經開始講緊全民罷工，個陣又話太趕，依家7月30仲話太趕？

Please :(

8月5太遲喇

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者

樓主搞分化 block

希望民陣有 guts

推 今晚起馬射左過百粒彈 痴撚線

7月30得車長罷即係送佢地去死，要罷全港一齊罷！

【支持香港警察！！！】

遊行 攰
勇武 怕
打架 痛
叫你罷日工都唔撚肯?
奴性咁撚重?
同我推爆到全部人都知30/7

推 撐到底

728遮打花園現場 (3)

7月30啦好嘛 時間無多 9月會少好多人

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

有人話7.30，有人話8.5
我覺得8.5可以畀多啲時間和理非準備
始終罷工係要集體意志

Agger

去民陣FB留言啦

罷

各位入谷傾

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

推爆佢

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

搞完交通無效就要升級！

懇請黑社會於各區放風開拖
達成全民罷工

倒不如⋯

我會罷工

牽頭緊係職公盟

民陣食屎啦！幫過乜撚野？
不過！不分化不割席！

罷工故然最理想，但要考慮到絕大部分香港人都工作至上，所以想share返以下少少資訊，你可以唔係罷工，可以係請AL，可以call sick。參與過612”罷工” 吸過彈，好希望今次多d人參與。

光復香港 時代革命

雖然根據《僱傭條例》第九章：「終止僱傭合約」所寫，「僱主無權以僱員參加罷工而根據第(1)款終止其僱傭合約。」然而，如員工未得僱主批准而缺勤，僱主可根據第(1)款所包括的「故意不服從合法而又合理的命令」或「行為不當，與正當及忠誠履行職責的原則不相符」的理由而對員工作出懲罰。

加上，是次罷工活動並非由工會發起，亦沒有經過既定程序，《僱傭條例》無法為非因「勞資糾紛」而起的罷工活動對僱員作出任何法例保障。故此，如員工堅持要響應活動，或須依照公司的假期政策從正常途徑「請假」方可保障自己。

728上環示威45人被控暴動罪 周三早上東區裁判法院提堂

奴隸唔會理

都冇人響應，發來做咩？

推 八月五號全港齊罷工政府必須回應五大訴求 缺一不可！！！！

推 做野未